到底聽日係幾點到

12點
12點半
3點
邊樣先真

搵個人回下我

到底係幾點

你鍾意既而家開始都得

我都搞到有啲亂

屌一時一樣
到底幾點呀屌

都唔係集會 又點會約實時間呢？
利申12點左右去行山

我都好撚亂
從來冇統一時間
正經野唔推 推晒堆聯署花生post

約埋幫襯下恆香都得掛

你去做乜柒先
我就去拜李鵬 我咪兩點幾三點去
去撚完就走囉 又唔犯法既

你想發夢遊行再入村咪可能遲我少少囉

你班仆街講下大概幾點到都好呀

汁好晒裝備想踩單車入南生圍影下相咋

咁你幾時都得啦
又唔係咩集會

咁你就岩時間咪去lo,駛咩約時間，大家各自入元朗shopping又好買餅又好都係大家自由者

約左朋友1230到元朗食lunch 之後捕捉hocc